{"french":[{"kind":"youtube#searchListResponse","etag":"QCoCpQszfSsAnPCHSjDXFNmzl4s","nextPageToken":"CDIQAA","regionCode":"FR","pageInfo":{"totalResults":259,"resultsPerPage":50},"items":[{"kind":"youtube#searchResult","etag":"WC53mBEekRKJmw4FMwYTAnh32YI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"fOy4bBMUdk8"},"snippet":{"publishedAt":"2011-03-14T23:34:28Z","channelId":"UCA1seYqP5B000QVaXW8mpZQ","title":"Animation - Les Aventures de Sonic - 5 - Sonic pair et gagne","description":"L'ivresse du jeu aurait elle gagn\u00e9 Sonic ? Bien sur que non, le h\u00e9risson bleu n'est pas encore pr\u00eat \u00e0 dilapider sa fortune pour une ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fOy4bBMUdk8\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fOy4bBMUdk8\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fOy4bBMUdk8\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"eworldoldies","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-03-14T23:34:28Z"},"contentDetails":{"duration":"PT22M22S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"GeR_RYmwFkwF8tyh6mU_QnMGRH8","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"wRuIxhEOwlo"},"snippet":{"publishedAt":"2011-07-08T22:27:33Z","channelId":"UCa5VFZdCuUghhIzLDfRxR1w","title":"Les cit\u00e9s d&#39;or - Fanzines Les enfants du Soleil","description":"Voici une petite pr\u00e9sentation perso en musique des fanzines de l'association Les enfants du Soleil, sur la s\u00e9rie anim\u00e9e Les ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wRuIxhEOwlo\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wRuIxhEOwlo\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wRuIxhEOwlo\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"burningikki","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-07-08T22:27:33Z"},"contentDetails":{"duration":"PT29M39S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"vsXMift70Ao73ZLrxXoPy-K-aOk","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"ulTMmymTW-c"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-23T15:14:05Z","channelId":"UCZmG3-z1ha700AH774PkdFA","title":"Les contes de la for\u00eat verte","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ulTMmymTW-c\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ulTMmymTW-c\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ulTMmymTW-c\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Philippe Alary","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-23T15:14:05Z"},"contentDetails":{"duration":"PT24M22S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"N8SXcws0L3tClfEMKmBnVLuarsw","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"y4tzcV6im-0"},"snippet":{"publishedAt":"2011-03-31T13:48:24Z","channelId":"UCZjdtJqy8gQoorbHNhwQHtA","title":"Les tacots","description":"Film de fiction pour enfants qui met en sc\u00e8ne une bande de gar\u00e7ons qui refusent de partager un secret avec des filles. Celles-ci ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/y4tzcV6im-0\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/y4tzcV6im-0\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/y4tzcV6im-0\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"ONF","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-03-31T13:48:24Z"},"contentDetails":{"duration":"PT22M6S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"JjwopasmlB3wtVTWXS4hAwSI9JA","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"ma4ByJpychk"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-01T22:07:19Z","channelId":"UCXdYBR4yPrIhlwNdstNMTQw","title":"\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u0627\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0628\u064a\u0627\u0621","description":"\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u0627\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0628\u064a\u0627\u0621 - Muhammad the last prophet :: \u0641\u064a\u0644\u0645 \u0643\u0631\u062a\u0648\u0646 \u0639\u0646 \u0642\u0635\u0629 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0648\u0629 \u0644\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0633\u0644\u064a\u0646 \u0648 \u062e\u0627\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0628\u064a\u064a\u0646 \u0633\u064a\u062f\u0646\u0627 \u0645\u062d\u0645\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ma4ByJpychk\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ma4ByJpychk\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ma4ByJpychk\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"adja1963","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-01T22:07:19Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H35M15S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"TkY6GQp-13rIhsNNzsPbaK4FEUU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"jU1e9sHjf1I"},"snippet":{"publishedAt":"2011-04-25T20:47:48Z","channelId":"UCA1seYqP5B000QVaXW8mpZQ","title":"Animation - Les Aventures de Sonic - 11 - La chanson de Sonic","description":"Quand une artiste, \"Cathy Canada\", chante \u00e0 la gloire du combattant de la libert\u00e9 qu'est Sonic le h\u00e9risson, devinez \u00e0 qui cela ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jU1e9sHjf1I\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jU1e9sHjf1I\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jU1e9sHjf1I\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"eworldoldies","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-04-25T20:47:48Z"},"contentDetails":{"duration":"PT22M19S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"pKxlilXUv3aDg5jqH-3lScCm3nU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"PFfp-o2yayE"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-22T23:27:09Z","channelId":"UCihSrNR_sP8BTEmh0HXiIzw","title":"LE VOYAGE DU PELERIN (complet)","description":"Les combats de la vie chr\u00e9tienne jusqu'\u00e0 l'entr\u00e9e du croyant dans la cit\u00e9 de Dieu, \u00e0 travers l'histoire de Chr\u00e9tien, qui se lance sur ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/PFfp-o2yayE\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/PFfp-o2yayE\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/PFfp-o2yayE\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"RAFASEPT","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-22T23:27:09Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H5M1S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"7Hl0stNwpTGRz-JfC5FYy6Jvnq4","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"7GJ-BWgyuxo"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-24T17:14:33Z","channelId":"UCaY-uQLAsnGwPq9rrtdSb5g","title":"Les quatre filles du Docteur March 18","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7GJ-BWgyuxo\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7GJ-BWgyuxo\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7GJ-BWgyuxo\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"DIO FOU","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-24T17:14:33Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M15S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"oAoXb-mH2RD85Crzv6VdB3TAIqI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"npZAEBK_YCg"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-24T14:57:52Z","channelId":"UCaY-uQLAsnGwPq9rrtdSb5g","title":"Les quatre filles du Docteur March 10","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/npZAEBK_YCg\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/npZAEBK_YCg\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/npZAEBK_YCg\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"DIO FOU","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-24T14:57:52Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M19S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"AwxwIEhtFlDJOIpSvWsdhQflYZ4","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"knVuG3EuFsA"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-24T16:59:00Z","channelId":"UCaY-uQLAsnGwPq9rrtdSb5g","title":"Les quatre filles du Docteur March 16","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/knVuG3EuFsA\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/knVuG3EuFsA\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/knVuG3EuFsA\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"DIO FOU","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-24T16:59:00Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M14S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"_3BZvvZqPFCHGXvRLTji2RGfoCo","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"RHq_O9d9hQY"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-24T17:16:34Z","channelId":"UCaY-uQLAsnGwPq9rrtdSb5g","title":"Les quatre filles du Docteur March 19","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RHq_O9d9hQY\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RHq_O9d9hQY\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RHq_O9d9hQY\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"DIO FOU","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-24T17:16:34Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M11S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"Gmqkb3-cPQ60uNXQKjyGUGaipIo","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"mXDUN-P-Ylw"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-23T02:40:43Z","channelId":"UCmPFcx5SnOyZQbZFjHgLovA","title":"Nils Holgersson_\u00e9pisode(1)","description":"Les aventures de Nils Holgerson__\u00e9pisode 1_Le Lutin_.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/mXDUN-P-Ylw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/mXDUN-P-Ylw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/mXDUN-P-Ylw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Air2406","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-23T02:40:43Z"},"contentDetails":{"duration":"PT24M28S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"regionRestriction":{"blocked":["AE","AO","AT","BH","BJ","BT","BW","CA","CH","CN","CZ","DE","DK","FI","GB","HR","HU","IQ","IR","IS","JO","KE","KW","LB","MV","NO","OM","QA","RO","SA","SE","SI","SK","SY","YE","ZA"]},"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"9JlGK-OSpptdt9L_KQh0WdWvZdU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"SHlgAdQRt5M"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-24T14:36:50Z","channelId":"UCaY-uQLAsnGwPq9rrtdSb5g","title":"Les quatre filles du Docteur March 6","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/SHlgAdQRt5M\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/SHlgAdQRt5M\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/SHlgAdQRt5M\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"DIO FOU","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-24T14:36:50Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M4S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"NEtkafhCv3ZTT1DZTE9N3a1z_pc","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"8OhQLrlVEJU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-24T15:27:26Z","channelId":"UC-TJ4ZvVM9gYZfOTtpBv7Fg","title":"Film Polly Pocket - Les amis avant tout (Fran\u00e7ais)","description":"Polly et ses amis Lila, Shani, L\u00e9a, Rick, Crissy et Kerstie embarquent pour une nouvelle aventure t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e. Polly r\u00e9ussira-t-elle \u00e0 ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8OhQLrlVEJU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8OhQLrlVEJU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8OhQLrlVEJU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"PollyPocketFrance","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-24T15:27:26Z"},"contentDetails":{"duration":"PT23M35S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"isDCGJMz8yFbvl8fC9VNkULk9uw","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"Arqw6ySsb8I"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-24T16:41:16Z","channelId":"UCaY-uQLAsnGwPq9rrtdSb5g","title":"Les quatre filles du Docteur March 11","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Arqw6ySsb8I\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Arqw6ySsb8I\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Arqw6ySsb8I\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"DIO FOU","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-24T16:41:16Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M12S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"dyEOyRXQy_92BcWw5ATfHWxumx8","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"SZAwUhTYjMI"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-24T14:29:06Z","channelId":"UCaY-uQLAsnGwPq9rrtdSb5g","title":"Les quatre filles du Docteur March 2","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/SZAwUhTYjMI\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/SZAwUhTYjMI\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/SZAwUhTYjMI\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"DIO FOU","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-24T14:29:06Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M22S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"C4_2iM8Yb-kx3kojyTgXaLiqQmA","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"Hmb0qVSd2rY"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-25T13:06:23Z","channelId":"UC8p8gKJaiPGn2Ic-BpVpO4A","title":"Henri &amp; Edmond - Droits d&#39;auteur (Brickfilm Lego)","description":"Court-m\u00e9trage en stop motion Lego (brickfilm). Henri & Edmond sont confront\u00e9s \u00e0 un organisme de protection des droits d'auteur ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Hmb0qVSd2rY\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Hmb0qVSd2rY\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Hmb0qVSd2rY\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Studios Epsilon","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-25T13:06:23Z"},"contentDetails":{"duration":"PT36M20S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"J4pPkS3rJ_7W-aS6CxwGBaJcXzg","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"PwZDpRKkcpA"},"snippet":{"publishedAt":"2011-09-28T22:57:05Z","channelId":"UCS3OMiNCt9ZQOes3NIn_DDQ","title":"L&#39;Art de l&#39;Animation selon Disney","description":"(2010) de Julien P\u00e9riss\u00e9 et La\u00ebtitia Desplat Disney. Un empire, une machine \u00e0 r\u00eave, une repr\u00e9sentation mondiale d'un d\u00e9sir bien ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/PwZDpRKkcpA\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/PwZDpRKkcpA\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/PwZDpRKkcpA\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Julien P\u00e9riss\u00e9","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-09-28T22:57:05Z"},"contentDetails":{"duration":"PT22M24S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"4s8f0nVKxHltc2gPfq-BDpKxO_k","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"gJCuKKZ2NBY"},"snippet":{"publishedAt":"2011-08-23T18:46:56Z","channelId":"UCzyW7v7anN9QZ5YAAMsy2aw","title":"L&#39;histoire de Dieu","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/gJCuKKZ2NBY\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/gJCuKKZ2NBY\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/gJCuKKZ2NBY\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"evangile11","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-08-23T18:46:56Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H16M29S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"pCURdouSh-dWS0WlojVRfTilaYU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"T6tMoes0MaU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-24T14:53:05Z","channelId":"UCaY-uQLAsnGwPq9rrtdSb5g","title":"Les quatre filles du Docteur March 8","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/T6tMoes0MaU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/T6tMoes0MaU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/T6tMoes0MaU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"DIO FOU","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-24T14:53:05Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M16S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"HSs48SeldJFMyGsfS5BZ5ZqShbs","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"kYgst5fhU28"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-24T16:51:45Z","channelId":"UCaY-uQLAsnGwPq9rrtdSb5g","title":"Les quatre filles du Docteur March 14","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kYgst5fhU28\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kYgst5fhU28\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kYgst5fhU28\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"DIO FOU","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-24T16:51:45Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M5S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"oW4mIWXXm20eqLwKdlkP9SZ_Sr0","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"dXMpfnnBopw"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-25T04:22:48Z","channelId":"UCqEOnjHeZYKy4hIy6s2h7vg","title":"L&#39;ile des d\u00e9fis extremes: Episode 1 : On campe ou on decampe (1ere partie)","description":"1er \u00e9pisode.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dXMpfnnBopw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dXMpfnnBopw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dXMpfnnBopw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"FrenchyUnicorn","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-25T04:22:48Z"},"contentDetails":{"duration":"PT22M","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"QzIaBZyltZQj6aKWLyFvj9k3bvI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"Niu0oUGvUrA"},"snippet":{"publishedAt":"2011-03-20T23:06:44Z","channelId":"UCywGOWqfhMzIE_CVcIory3Q","title":"Le Vieil Homme Et La Mer","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Niu0oUGvUrA\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Niu0oUGvUrA\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Niu0oUGvUrA\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"M. Remaili","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-03-20T23:06:44Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M38S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"66mOrTRnSUpyvDnl2_bMMow-KXs","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"Mem2zIMn_EE"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-24T14:56:04Z","channelId":"UCaY-uQLAsnGwPq9rrtdSb5g","title":"Les quatre filles du Docteur March 9","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Mem2zIMn_EE\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Mem2zIMn_EE\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Mem2zIMn_EE\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"DIO FOU","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-24T14:56:04Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M21S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"Zcz8xHt2S2gDPh0GGGAK8xew26k","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"0tY7j6yUUuU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-30T13:23:29Z","channelId":"UCHrnAguxQ3P-m26ianP_izg","title":"Le voyage du pelerin (complet)","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0tY7j6yUUuU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0tY7j6yUUuU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0tY7j6yUUuU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Demany777","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-30T13:23:29Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H5M1S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"OGxBdlpvNxiB4ek2BKS7TsOM33I","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"mMmTAh4_xDc"},"snippet":{"publishedAt":"2011-06-28T02:28:27Z","channelId":"UCVXEfYCFdyQ9nkoNJY-uYWA","title":"\u0418\u043b\u044c\u044f \u041c\u0443\u0440\u043e\u043c\u0435\u0446 \u0438 \u0421\u043e\u043b\u043e\u0432\u0435\u0439 \u0420\u0430\u0437\u0431\u043e\u0439\u043d\u0438\u043a (\u043c\u0443\u043b\u044c\u0442\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c)","description":"\u0422\u0440\u0438 \u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u044b\u0440\u044f \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430 \u0415\u0433\u0438\u043f\u0442\u0430 http:\/\/bit.ly\/TB_prinzessa_Egipta Yandex-market \u0422\u0440\u0438 \u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u044b\u0440\u044f: ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/mMmTAh4_xDc\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/mMmTAh4_xDc\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/mMmTAh4_xDc\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"\u0422\u0440\u0438 \u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u044b\u0440\u044f","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-06-28T02:28:27Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H16M16S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"true","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"_dILdN8H6ThujRpEVOpGiiKja4s","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"RmgvIPGXSpI"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-24T16:50:20Z","channelId":"UCaY-uQLAsnGwPq9rrtdSb5g","title":"Les quatre filles du Docteur March 12","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RmgvIPGXSpI\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RmgvIPGXSpI\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RmgvIPGXSpI\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"DIO FOU","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-24T16:50:20Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M7S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"M5FfojZF6ZZXsgw4gxOhfZWO2io","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"yYBaHqi3FE4"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-30T03:44:07Z","channelId":"UChdvN_pNpZ02DrZA2sAOxZA","title":"Les monstres du fond des mers        Episode 1","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yYBaHqi3FE4\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yYBaHqi3FE4\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yYBaHqi3FE4\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"MrMarvenTV","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-30T03:44:07Z"},"contentDetails":{"duration":"PT29M11S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"kONFcqBGKKCTVjEEU2cuQfoLoNk","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"6NjfbOiMYIw"},"snippet":{"publishedAt":"2011-01-02T19:18:16Z","channelId":"UCbV01ubM4mHSz_1GtimnBqA","title":"Video oldie (Snes): Le Roi Lion","description":"Vid\u00e9o d'une adaptation d'un film de disney qui sent bon la savane africaine. Bon certes disney a transform\u00e9 les lions en ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/6NjfbOiMYIw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/6NjfbOiMYIw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/6NjfbOiMYIw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"momo89","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-01-02T19:18:16Z"},"contentDetails":{"duration":"PT21M57S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"W01ya72pNLxUuMl0DYN6d4Ujx0M","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"tJG_RL0hhec"},"snippet":{"publishedAt":"2011-06-14T21:16:00Z","channelId":"UCA1seYqP5B000QVaXW8mpZQ","title":"Animation - Les Aventures de Sonic - 18 - H\u00e9ros du soir, espoir","description":"M\u00eame les m\u00e9chants ont leur idole. La preuve avec Scratch et Grounder qui, tels deux enfants r\u00eaveurs et na\u00effs, ne trouvent rien de ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tJG_RL0hhec\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tJG_RL0hhec\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tJG_RL0hhec\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"eworldoldies","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-06-14T21:16:00Z"},"contentDetails":{"duration":"PT22M22S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"yP665vh1_oXjJmjvSp1QQJauAtI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"0fQVujbuQYE"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-14T18:09:54Z","channelId":"UCJAuSSyvvK2k0aNv_GfCGSA","title":"On Veut un H\u00e9ros pour la Plan\u00e8te - version allemande","description":"\u00ab On Veut un H\u00e9ros pour la Plan\u00e8te \u00bb est un vaste programme de sensibilisation des enfants aux probl\u00e9matiques ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0fQVujbuQYE\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0fQVujbuQYE\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0fQVujbuQYE\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"artetplanete","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-14T18:09:54Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M53S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"Z3X2jEdvilBMMZQ02N0D_1RYb8I","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"X0PRGg7sV0U"},"snippet":{"publishedAt":"2011-07-27T17:04:19Z","channelId":"UCwaS7II5Q2HfIqULZNFlm3g","title":"Eftah.Ya.Simsim - \u0627\u0641\u062a\u062d \u064a\u0627\u0633\u0645\u0633\u0645","description":"http:\/\/www.facebook.com\/AdenLadies.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/X0PRGg7sV0U\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/X0PRGg7sV0U\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/X0PRGg7sV0U\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Sam Omer","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-07-27T17:04:19Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H18M10S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"ND_w-fDLXKbfJXeKnuWBSTg415E","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"aFXe7BbwM3o"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-11T19:38:56Z","channelId":"UCkuBidS1BF-yOsMG7npNrTw","title":"Prudent  La Rue  &amp;   Baladine","description":"Th\u00e9atre pour enfant sur la S\u00e9curit\u00e9 en Voiture CPE Ses Amis a Longueuil 11 Mai 2011.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aFXe7BbwM3o\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aFXe7BbwM3o\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aFXe7BbwM3o\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"WoodturningMan","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-11T19:38:56Z"},"contentDetails":{"duration":"PT27M32S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"mg9qb-7HYRqGHtFWjcGbLzdoZCQ","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"NL3CWAQeNGM"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-07T19:07:43Z","channelId":"UCerZOrJqwlDvM5VwjC9SyWg","title":"Les ruses du he\u0301risson - Espace Magh","description":"R\u00e9sultat d'un atelier avec des enfants de l'\u00e9cole de la Marolle. Cr\u00e9ation d'un dessin anim\u00e9 \u00e0 partir des contes de Jocelyne La\u00e2bi ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NL3CWAQeNGM\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NL3CWAQeNGM\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NL3CWAQeNGM\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"EspaceMagh","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-07T19:07:43Z"},"contentDetails":{"duration":"PT21M1S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"EsnbLzT83VjnbiozTT2DgJz5yHI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"lQ6OWLq6Sbo"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-20T01:18:40Z","channelId":"UCHbjfnSUQk3mkum2IAsKTnw","title":"Beyblade Metal Fusion Episode 37 - Le poison mortel de Rock Scorpio","description":"Kenta arrive dans une petite ville. Les enfants du coin lui demande de l'aide car ds adultes ne veulent pas leur rendre leur ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/lQ6OWLq6Sbo\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/lQ6OWLq6Sbo\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/lQ6OWLq6Sbo\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"TsubasatheBlader","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-20T01:18:40Z"},"contentDetails":{"duration":"PT21M19S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"_iJTCP5mrXOFExrZ33Sdv9eY5Lg","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"4nrnBUOJKIU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-26T14:28:33Z","channelId":"UCuIBCP5O_rFqeaOj2jGQC6g","title":"LesmaternellesMardi10mai.wmv","description":"Emission Les Maternelles sur France 5 - 10 mai 2011 faut-il faire r\u00e9viser les enfants pendant les vacances ? Devoir de vacances ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4nrnBUOJKIU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4nrnBUOJKIU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4nrnBUOJKIU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"hotllywood","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-26T14:28:33Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H5M8S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"rrYobnLWBA7Jboz1yAqOZXe9x0Q","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"OML_6uR3C-w"},"snippet":{"publishedAt":"2011-06-29T18:53:29Z","channelId":"UCZjdtJqy8gQoorbHNhwQHtA","title":"Tout l&#39;or du monde","description":"Court m\u00e9trage de fiction se d\u00e9roulant dans un patelin abandonn\u00e9 par une compagnie mini\u00e8re quelque part pr\u00e8s de ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/OML_6uR3C-w\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/OML_6uR3C-w\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/OML_6uR3C-w\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"ONF","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-06-29T18:53:29Z"},"contentDetails":{"duration":"PT29M29S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"1NHy7MfVRxLNtw9z3A-3PeWcbo4","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"uGwPCCHDxrE"},"snippet":{"publishedAt":"2011-06-05T22:30:24Z","channelId":"UC7MRw59YZ20z1mKq0qTZ9_w","title":"1001libraires.com - La soupi\u00e8re des sorci\u00e8res #01 - juin 2011","description":"1\u00e8re de l'\u00e9mission \"La soupi\u00e8re des Sorci\u00e8res\" qui d\u00e9cortiquera tous les mois l'actualit\u00e9 des litt\u00e9ratures de jeunesse.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/uGwPCCHDxrE\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/uGwPCCHDxrE\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/uGwPCCHDxrE\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"barbara klising","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-06-05T22:30:24Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H17M","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"ptkEFa4JvUITREhdtSUH_MIgyhM","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"GfIiSgiJwCs"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-14T21:43:55Z","channelId":"UC0DgQm3wvKZmXWZqQPTtOww","title":"Le Tabernacle Sanctuaire de Dieu dans le d\u00e9sert du Sina\u00ef","description":"Le Tabernacle Sanctuaire de Dieu dans le d\u00e9sert du Sina\u00ef. Reconstitution anim\u00e9e du Tabernacle, de ses tentures, de son parvis, ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/GfIiSgiJwCs\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/GfIiSgiJwCs\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/GfIiSgiJwCs\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"SainteBiblefree","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-14T21:43:55Z"},"contentDetails":{"duration":"PT46M35S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"jzsWklQtB84nIzR0JFPdpaxxOT4","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"yy9xk8dzc7Q"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-10T02:03:57Z","channelId":"UCJkq79xKocthBiKcMD3TmbA","title":"Histoire de l&#39;alimentation - Un conte d&#39;hiver","description":"Histoire de l'alimentation : Nos anc\u00eatres surent utiliser le sel, le vent et le soleil pour affronter la p\u00e9nurie d'aliments pendant les ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yy9xk8dzc7Q\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yy9xk8dzc7Q\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yy9xk8dzc7Q\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Ma Cha\u00eeNe DocuMenTaire","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-10T02:03:57Z"},"contentDetails":{"duration":"PT26M13S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"H7gjvCqJl_hTikBtO8jQTwpcjwA","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"w7cBLPPnIW0"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-11T14:07:03Z","channelId":"UCyuwJOPtof17SosaF8gWATA","title":"bel et sebatien ep 4\u0628\u064a\u0644 \u0648 \u0633\u064a\u0628\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629","description":"dessins anim\u00e9s arabic bel et sebastien episode 4 ancien \u0623\u0646\u0645\u064a \u0639\u0631\u0628\u064a \u0642\u062f\u064a\u0645 \u0648 \u062c\u0645\u064a\u0644 \u0628\u064a\u0644 \u0648 \u0633\u064a\u0628\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0639\u0629.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/w7cBLPPnIW0\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/w7cBLPPnIW0\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/w7cBLPPnIW0\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"nabil sebbar","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-11T14:07:03Z"},"contentDetails":{"duration":"PT27M2S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"Vv8_76uy2RkC691mEhIEfz1uDQY","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"y_Ub355jbCU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-19T03:27:15Z","channelId":"UCtIJg2bGAWcD9zUhXvDKV1w","title":"les musiciens de breme dvd final.wmv","description":"Spectacle \"Les Musiciens de Br\u00eame\" par la classe d'orchestre 2nd cycle de l'\u00e9cole intercommunale de musique de G\u00e9rardmer.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/y_Ub355jbCU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/y_Ub355jbCU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/y_Ub355jbCU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Ecole Intercommunale de Musique ","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-19T03:27:15Z"},"contentDetails":{"duration":"PT37M28S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"Pjh7sK2czYS4uieXYmREr2S0S8c","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"G-iLo-ItIEA"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-21T23:09:21Z","channelId":"UCfE1Uar5YldTyXDZBaHeN6w","title":"TAG merveilleux noel!!!!","description":"tag merveilleux de No\u00cbl Voici les joyeuses questions: 1-Ton film de No\u00ebl pr\u00e9f\u00e9r\u00e9? 2- Es-tu sur la liste des enfants sages cette ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/G-iLo-ItIEA\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/G-iLo-ItIEA\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/G-iLo-ItIEA\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Mimitranchedevie","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-21T23:09:21Z"},"contentDetails":{"duration":"PT21M28S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"regionRestriction":{"blocked":["RU"]},"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"RljCV18wkKc-95ey3LHO4id-qGU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"y4oY4d5f66E"},"snippet":{"publishedAt":"2011-07-15T10:24:35Z","channelId":"UCUsU1V8woFnN58Dr5ab55hQ","title":"soundiata keita - l&#39;heritier du griot part1)","description":"Soundiata Ke\u00efta (ou Soundjata Ke\u00efta), n\u00e9 en 1190 \u00e0 Niani (Royaume du Manding, actuelle Guin\u00e9e) et d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en 1255, est un ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/y4oY4d5f66E\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/y4oY4d5f66E\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/y4oY4d5f66E\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"alpha mamoudou","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-07-15T10:24:35Z"},"contentDetails":{"duration":"PT24M43S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"v9Wc7pccknYhhz4m-IedUFDcGxU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"Kag9YyBI5NU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-04T14:46:03Z","channelId":"UCDanUAyFkR-GLwN0SdTdadw","title":"Cinefuzz #31 Sortie de Projo - Hara-Kiri et Le Chat Pott\u00e9","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Kag9YyBI5NU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Kag9YyBI5NU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Kag9YyBI5NU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"NoWatchTVfr","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-04T14:46:03Z"},"contentDetails":{"duration":"PT29M18S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"8lkuRs09vH3dFnMrQnEmDgoD-xA","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"qfLWwqjxYuU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-09-17T23:58:07Z","channelId":"UCQZYb2-C3KGbV-7JZ_Cz2sA","title":"33 - Redefinition du mariage - 27 Jan 2006","description":"http:\/\/www.petitpetitgamin.com\/2011\/09\/12\/top-25-des-dessins-de-nos-artistes-quebecois\/","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/qfLWwqjxYuU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/qfLWwqjxYuU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/qfLWwqjxYuU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"charitybernhard","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-09-17T23:58:07Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H47M47S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"cjz-qF-R5fyxvzdxuncKCTlI5Vk","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"AZ2hO2oJGaQ"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-04T07:27:34Z","channelId":"UCEf0-WZoqYFzLZtx43KPvag","title":"133 COMPTINES POUR LES ENFANTS","description":"frenchwithvincent #learnfrench #french LEARN FRENCH WITH MY PREMIUM PLATFORM Discover my premium platform with all ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AZ2hO2oJGaQ\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AZ2hO2oJGaQ\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AZ2hO2oJGaQ\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"LEARN FRENCH WITH VINCENT","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-04T07:27:34Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H10M51S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"hdXLoNneyVkTNTPXPWaTPk7Y908","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"v9WXgxrgWtg"},"snippet":{"publishedAt":"2011-03-25T00:59:14Z","channelId":"UCIb_C-jtkMAvU3O5t1RSyBg","title":"Le conte de Cendrillon : de la Chine \u00e0 l&#39;Acadie sur les ailes de la tradition","description":"14e Conf\u00e9rence de la FESR Ronald Labelle, titulaire de la Chaire de recherche McCain en ethnologie acadienne et professeur ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/v9WXgxrgWtg\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/v9WXgxrgWtg\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/v9WXgxrgWtg\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Universit\u00e9 de Moncton","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-03-25T00:59:14Z"},"contentDetails":{"duration":"PT55M47S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"2gSpo4FRI4vG2dfkxcEUYMJFW_c","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"nwZxCXlEhw4"},"snippet":{"publishedAt":"2011-08-10T14:08:11Z","channelId":"UCsgKJFZzmIJfOKrBa1G_tOA","title":"[MHDG] Pr\u00e9sentation du village en Fran\u00e7ais (Commentary)","description":"Un ptit tour du village + une qu\u00eate comment\u00e9e par Angeal H. D\u00e9sol\u00e9 ya quelques trucs qui sont mal pass\u00e9s et je finis pas toujours ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/nwZxCXlEhw4\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/nwZxCXlEhw4\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/nwZxCXlEhw4\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"MHP3rdFrance","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-08-10T14:08:11Z"},"contentDetails":{"duration":"PT29M36S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"z5IoZhcLFwCF-poYeJdN4fly-q0","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"tgWpp93ajNU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-07T15:37:52Z","channelId":"UCKjK_bbjh-JKDqW4h4HXMDg","title":"Topaz Video Review: Le poste de police (1\/2) [Fran\u00e7ais]","description":"Pr\u00e9sentation vid\u00e9o d'un ensemble de jeu Topaz, le poste de police sorti entre 2010 et 2011. Par Loserkiller. Partie 1\/2.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tgWpp93ajNU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tgWpp93ajNU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tgWpp93ajNU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Loosertribe","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-07T15:37:52Z"},"contentDetails":{"duration":"PT22M57S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}}]},{"kind":"youtube#searchListResponse","etag":"n3evIDX27fYFia8onYjsgpJMpZo","nextPageToken":"CGQQAA","prevPageToken":"CDIQAQ","regionCode":"FR","pageInfo":{"totalResults":259,"resultsPerPage":50},"items":[{"kind":"youtube#searchResult","etag":"fF1QW_wQH8Qne9kp8yLUreQJhJA","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"4biIwiy_TNM"},"snippet":{"publishedAt":"2011-01-07T21:06:36Z","channelId":"UCya4-UYCr5sgEPEOBeYDmNw","title":"Simo e Fede gen 2011","description":"Squash.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4biIwiy_TNM\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4biIwiy_TNM\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4biIwiy_TNM\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Federico Moro","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-01-07T21:06:36Z"},"contentDetails":{"duration":"PT32M41S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"hLiI_xJ17xoT_hDQILwKswlo5wY","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"1RarCTTXKh8"},"snippet":{"publishedAt":"2011-07-10T09:03:07Z","channelId":"UCSO7mEW3aGfJdrJf8VFSr2A","title":"Libre pour \u00eatre l&#39;ami de Dieu - Partie 2\/3","description":"Aujourd'hui, ce sont les marionnettes qui prennent la suite en jouant diff\u00e9rentes sc\u00e8nes de la vie o\u00f9 les 4 ennemis que sont le ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1RarCTTXKh8\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1RarCTTXKh8\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1RarCTTXKh8\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"associationfamiliale","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-07-10T09:03:07Z"},"contentDetails":{"duration":"PT21M1S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"91GtVuAsS_7NnJqbbtmHaC33LNk","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"i3m3zKd0f6s"},"snippet":{"publishedAt":"2011-09-17T12:23:16Z","channelId":"UCX2ZFc03lZ3a0gbLsPmJY2Q","title":"CCTVF - Chine - Le r\u00e8gne de l&#39;Empereur Yongzheng - \u96cd\u6b63\u5e1d - Episode 41","description":"Cctvf - T\u00e9l\u00e9vision centrale de Chine en Francais - \u4e2d\u56fd\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0-\u6cd5\u8bedLe r\u00e8gne de Yongzheng - \u96cd\u6b63\u5e1dYongzheng (\u96cd\u6b63\u5e1d) ce ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/i3m3zKd0f6s\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/i3m3zKd0f6s\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/i3m3zKd0f6s\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"frenchwushu","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-09-17T12:23:16Z"},"contentDetails":{"duration":"PT41M50S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"vLttL8piX--yujNvpq4MyK4w9ag","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"wG3wRf2AlIM"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-01T18:29:13Z","channelId":"UCKx4XKPZ1B9OXscNPmZu8Sw","title":"D\u00e9couvre! La terre et la mer par les l\u00e9gendes","description":"Mise en sc\u00e8ne des pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre jou\u00e9es par les \u00e9l\u00e8ves Comenius du coll\u00e8ge El Salvador et de l'\u00e9cole Anastasia Popescu ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wG3wRf2AlIM\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wG3wRf2AlIM\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wG3wRf2AlIM\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"salvadorcomenius","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-01T18:29:13Z"},"contentDetails":{"duration":"PT36M","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"Lzg8hsmkHvShx9kCdxFm8bG0bGU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"qu3MzirdAQk"},"snippet":{"publishedAt":"2011-02-06T22:01:48Z","channelId":"UCBI3UalemuenZTc9SU-gW-Q","title":"islam l&#39;histoire du Proph\u00e8te Youssef  joseph 1\/3","description":"http:\/\/www.facebook.com\/thestaychen visitez notre nouveau site et retrouvez plein de rappels recitations et videos. L'islam arabe ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/qu3MzirdAQk\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/qu3MzirdAQk\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/qu3MzirdAQk\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"secondeminute","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-02-06T22:01:48Z"},"contentDetails":{"duration":"PT25M41S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"-mquxwrDI7H-B2fK7Dfnjghd0wo","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"I6BIXdgTi-g"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-17T13:36:56Z","channelId":"UCC-8TQ_o_XZbhh-OtPPfO9w","title":"Le Jardinier de Metlaoui, histoire d&#39;une r\u00e9surrection","description":"L'auteur d\u00e9couvre un tr\u00e9sor cach\u00e9 : 33 volumes du Journal de son grand-p\u00e8re \u00e9crits \u00e0 Metlaoui, de 1910 \u00e0 1926. R\u00e9cit.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/I6BIXdgTi-g\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/I6BIXdgTi-g\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/I6BIXdgTi-g\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"YannisMetropolis","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-17T13:36:56Z"},"contentDetails":{"duration":"PT23M23S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"lRU8Q7V7PGBgos8TRJWqzW-q0xo","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"8R88OMDDMps"},"snippet":{"publishedAt":"2011-08-21T00:07:31Z","channelId":"UCqv-3jM257F3_Zq5MSDyMeQ","title":"Le petit train 20 aout 2011","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8R88OMDDMps\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8R88OMDDMps\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8R88OMDDMps\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Christian Viala","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-08-21T00:07:31Z"},"contentDetails":{"duration":"PT38M31S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"1N_Kz6P4Eo_yoQ_O3RVg2t3w-k0","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"-GNfQJ3RMUA"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-11T10:46:51Z","channelId":"UCMIwlkANtdfpC7XY-W43V9Q","title":"La mission des trois anges","description":"Par le Rav Dov Lumbroso-Roth Cours de pens\u00e9e juive sur la Paracha Vay\u00e9ra.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-GNfQJ3RMUA\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-GNfQJ3RMUA\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-GNfQJ3RMUA\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Rav Dov Roth","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-11T10:46:51Z"},"contentDetails":{"duration":"PT57M51S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"-M2wPinDPwjPXQYbg79lQqppS3w","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"mqj2ffLtfq8"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-29T11:22:11Z","channelId":"UCk5ZppdATSFUduMAAavfHbw","title":"Donn\u00e9es publiques : Les licences de r\u00e9utilisation - C\u00e9dric Favre","description":"Les informations publiques quelque soit leurs formes (\u00c9tudes, rapport, bases de donn\u00e9es,... ) constituent une composante ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/mqj2ffLtfq8\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/mqj2ffLtfq8\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/mqj2ffLtfq8\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"BretagneEnviro","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-29T11:22:11Z"},"contentDetails":{"duration":"PT24M7S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"5FS9_AdWBr254GthHzXObb3GrTo","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"XiMY7VypQFc"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-05T13:27:23Z","channelId":"UCHQ69Vk1yXafk8_yfDL6vmQ","title":"entre espoir et d\u00e9sespoir part1 (film kabyle)","description":"Arezki est un jeune universitaire au ch\u00f4mage depuis 3 ans vivant dans une petite et pauvre famille Farid est un jeune du m\u00eame ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/XiMY7VypQFc\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/XiMY7VypQFc\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/XiMY7VypQFc\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"kabyloscope","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-05T13:27:23Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H14M57S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"jejn_0-TYuPU3P6o4CKGxyXeXRI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"7__oKzJZ0W0"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-15T13:47:37Z","channelId":"UCKSwYqFb_kXkbAdHDgYtrGQ","title":"motocross, ,enduro nagyzenk,madzarska,fico zijo,fific,","description":"nagyzenk,madzarska,fico,, zijo,,fific,,","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7__oKzJZ0W0\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7__oKzJZ0W0\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7__oKzJZ0W0\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"zijad huseinbegovic","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-15T13:47:37Z"},"contentDetails":{"duration":"PT22M30S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"dMP01dNbd3KMMDQYQnGHq9NxibA","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"TGqkP9v2fjU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-05T01:30:53Z","channelId":"UCboPXWNhwjnNJQisOEuKBpw","title":"1 partie du livre de J\u00e9r\u00e9mie en audio \/ image","description":"Le nom de J\u00e9r\u00e9mie vient de l'h\u00e9breu \u05d9\u05b4\u05e8\u05b0\u05de\u05b0\u05d9\u05b8\u05d4\u05d5\u05bc (Yirm\u0259y\u0101h\u016b) qui signifie Dieu \u00e9l\u00e8vera, rehaussera. J\u00e9r\u00e9mie (vie si\u00e8cle av.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TGqkP9v2fjU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TGqkP9v2fjU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TGqkP9v2fjU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"La Sentinelle","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-05T01:30:53Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H34M11S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"yiIoF6vNdiVM_4zBMF-dMRimWCs","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"Wbq3KPXAbrI"},"snippet":{"publishedAt":"2011-02-16T20:57:11Z","channelId":"UC9i20SezztooCjK2abuG8Yw","title":"Rav A BLOCH propheties realisees 02.mp4","description":"Les Proph\u00e8tes ont pr\u00e9dit \u00e9norm\u00e9ment de choses. Cette conf\u00e9rence a permis une mise au point sur les proph\u00e9ties r\u00e9alis\u00e9es.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Wbq3KPXAbrI\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Wbq3KPXAbrI\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Wbq3KPXAbrI\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"OHR-YEHOUDA","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-02-16T20:57:11Z"},"contentDetails":{"duration":"PT28M53S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"qIUMERvzZswNrlmQEbf8SPaDQI4","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"Gi4fYaP0PJU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-01-25T07:31:53Z","channelId":"UCIn6855PqghzD3PfQB3tvIw","title":"DU JUIF FRACTION AU NOMBRE ENTIER DE L&#39;HEBREU  1.avi","description":"alya \"immigrant palestinien israel\" \"consistoire fond social\" \". appel unifie\" \"agence juive\" fleg uejf etudiant gan cachere juif hebreu ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Gi4fYaP0PJU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Gi4fYaP0PJU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Gi4fYaP0PJU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"rony akrich","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-01-25T07:31:53Z"},"contentDetails":{"duration":"PT34M51S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"KX4VVVmOI3pimNLPaF2VEjMVTa8","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"e8Jvs_W787k"},"snippet":{"publishedAt":"2011-03-02T15:52:21Z","channelId":"UCA__6att8ZoWZ6AtZBj9K2w","title":"J\u00e9sus dernier repas avec les apotres \u00e0 p\u00e2que","description":"J\u00e9sus prend un repas avec ses ap\u00f4tres ,\u00e0 p\u00e2que avant d'\u00eatre arr\u00eat\u00e9 con damn\u00e9 et crucifi\u00e9 message de Louis.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/e8Jvs_W787k\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/e8Jvs_W787k\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/e8Jvs_W787k\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Louis Sala","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-03-02T15:52:21Z"},"contentDetails":{"duration":"PT28M4S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"_KP8mrKOCnnRJ5_DXfSlp5Uu0bI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"vqC-1-bW2jA"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-10T18:38:49Z","channelId":"UCJu8SacchK9ER--oXh7UizA","title":"Le commerce \u00e9quitable","description":"Conf\u00e9rence sur le commerce \u00e9quitable au lyc\u00e9e Durzy. R\u00e9alisation Herv\u00e9 Couche.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/vqC-1-bW2jA\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/vqC-1-bW2jA\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/vqC-1-bW2jA\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"HCFILMSproduction","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-10T18:38:49Z"},"contentDetails":{"duration":"PT39M50S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"0kUhVQlDX-EvHLxALzF10LBHDoo","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"NgKFfYlGhDg"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-13T12:54:07Z","channelId":"UCsCmSvJwiuOLxKLy7EQ24Wg","title":"Let&#39;s play Donkey Kong 64 Part 40 Un phare, un bateau et 5 singes perdu.","description":"Apr\u00e8s une petite visite du phare, ou l'on a fait apparaitre un bateau avec pour voile la t\u00eate de K Rool, comme c'est charmant, l'on ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NgKFfYlGhDg\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NgKFfYlGhDg\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NgKFfYlGhDg\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"DrLili83","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-13T12:54:07Z"},"contentDetails":{"duration":"PT24M38S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"g8_Mko78CZJy2PzQVNNIzUgX7KU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"-rS6sARzecg"},"snippet":{"publishedAt":"2011-07-14T08:33:59Z","channelId":"UCjdzZfEXD7E_9iGi1GMpKTQ","title":"Serge Prokofiev: Pierre et le loup","description":"Pierre et le loup - Conte musical de Serge Prokofiev, interpr\u00e9t\u00e9 par Helena et Louis (claviers). Note : on voit une grenouille au lieu ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-rS6sARzecg\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-rS6sARzecg\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-rS6sARzecg\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Louis Sauter","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-07-14T08:33:59Z"},"contentDetails":{"duration":"PT25M46S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"z5IoZhcLFwCF-poYeJdN4fly-q0","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"tgWpp93ajNU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-07T15:37:52Z","channelId":"UCKjK_bbjh-JKDqW4h4HXMDg","title":"Topaz Video Review: Le poste de police (1\/2) [Fran\u00e7ais]","description":"Pr\u00e9sentation vid\u00e9o d'un ensemble de jeu Topaz, le poste de police sorti entre 2010 et 2011. Par Loserkiller. Partie 1\/2.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tgWpp93ajNU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tgWpp93ajNU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tgWpp93ajNU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Loosertribe","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-07T15:37:52Z"},"contentDetails":{"duration":"PT22M57S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"75dHdHrpxBPRhbSIcRvbsihUVu0","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"3xc-exWkY9E"},"snippet":{"publishedAt":"2011-07-29T12:45:04Z","channelId":"UCTP2Vcex1-hhpnpH-s5QLqg","title":"Pentec\u00f4te 2011 le Film","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3xc-exWkY9E\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3xc-exWkY9E\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3xc-exWkY9E\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Pascal Arrignon","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-07-29T12:45:04Z"},"contentDetails":{"duration":"PT21M53S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"regionRestriction":{"blocked":["RU"]},"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"sI4ieLWkwyom0MNJVyN9Wt-_qEU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"HsjI7BFQEHw"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-24T19:15:05Z","channelId":"UCw-GTdwnLyCXOXJINYP5elw","title":"The Snowman","description":"This is the animated film adaptation of The Snowman directed by Dianne Jackson.The Snowman is a children's book by English ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/HsjI7BFQEHw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/HsjI7BFQEHw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/HsjI7BFQEHw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"JeffreyRyan88","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-24T19:15:05Z"},"contentDetails":{"duration":"PT26M8S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"regionRestriction":{"blocked":["RU"]},"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"2gSpo4FRI4vG2dfkxcEUYMJFW_c","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"nwZxCXlEhw4"},"snippet":{"publishedAt":"2011-08-10T14:08:11Z","channelId":"UCsgKJFZzmIJfOKrBa1G_tOA","title":"[MHDG] Pr\u00e9sentation du village en Fran\u00e7ais (Commentary)","description":"Un ptit tour du village + une qu\u00eate comment\u00e9e par Angeal H. D\u00e9sol\u00e9 ya quelques trucs qui sont mal pass\u00e9s et je finis pas toujours ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/nwZxCXlEhw4\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/nwZxCXlEhw4\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/nwZxCXlEhw4\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"MHP3rdFrance","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-08-10T14:08:11Z"},"contentDetails":{"duration":"PT29M36S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"DESYRY3gDOFeVSMW9NGcIgFyasQ","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"eMI8LMRoPoc"},"snippet":{"publishedAt":"2011-02-26T19:49:37Z","channelId":"UCqbjlXcCw6K6v8R--tu3fSA","title":"TOM ET JERRY House Trap sur Playstation 1 ! (PS1)","description":"Tom et Jerry sauve qui peut sur PS1 ! Tom & Jerry house trap sur playstation 1. Une petite vid\u00e9o du mode 2 joueurs de Tom et ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eMI8LMRoPoc\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eMI8LMRoPoc\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eMI8LMRoPoc\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Le Cabinet Vid\u00e9oludique","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-02-26T19:49:37Z"},"contentDetails":{"duration":"PT28M3S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"true","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"KtDypaYQv9UpMYATrGwnFes2E-g","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"13BgX0ig5S4"},"snippet":{"publishedAt":"2011-04-13T10:58:33Z","channelId":"UCZf9MTgSkRuzRoGS5RHvApA","title":"G\u00e9ographies de la cr\u00e9ation avec Christophe Honor\u00e9","description":"Entre litt\u00e9rature pour adultes et livres pour enfants, textes dramatiques et sc\u00e9narios, mise en sc\u00e8ne pour le th\u00e9\u00e2tre et r\u00e9alisations ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/13BgX0ig5S4\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/13BgX0ig5S4\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/13BgX0ig5S4\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Les Champs Libres","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-04-13T10:58:33Z"},"contentDetails":{"duration":"PT53M24S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"L_tHdCZuVA8Kzh6l16JNS-DcUa4","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"REoTsUUeEok"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-05T13:32:13Z","channelId":"UC1JASJjMDNWoTTZrUDQbQrw","title":"Terres de l&#39;Aube - La 50e (1ere partie)","description":"\u00ab Terres de l'Aube \u00bb, le magazine r\u00e9alis\u00e9 en partenariat avec Canal 32, c\u00e9l\u00e8bre son 50e num\u00e9ro. L'occasion de r\u00e9aliser une ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/REoTsUUeEok\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/REoTsUUeEok\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/REoTsUUeEok\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Chambres d'agriculture Aube & Haute-Marne","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-05T13:32:13Z"},"contentDetails":{"duration":"PT24M43S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"RDkgGsfyF4zote2bgzL-uOevIhA","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"8De63NvfIi4"},"snippet":{"publishedAt":"2011-02-24T03:50:29Z","channelId":"UCT1RhIKun8k36ls0uEgb9-g","title":"apprendre \u00e0 faire des calculs vers six ans","description":"http:\/\/lapasserelle.com\/cours-en-ligne\/compter pr\u00e9sentation des nombres avec des petits cailloux rang\u00e9s en unit\u00e9s, dizaines, ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8De63NvfIi4\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8De63NvfIi4\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8De63NvfIi4\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"andyfrc08","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-02-24T03:50:29Z"},"contentDetails":{"duration":"PT21M54S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"G9Uk8BfeAzBiFDwuDbbJn5fG2bs","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"5cMioysPz20"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-31T20:55:02Z","channelId":"UCoEjYNVMhtx4fYP1Dn3G9zQ","title":"4 ou 8 \u00e9coles juridiques (Madhab) ?","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5cMioysPz20\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5cMioysPz20\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5cMioysPz20\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Loasisdelexcellence","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-31T20:55:02Z"},"contentDetails":{"duration":"PT23M19S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"bOLvafuAt-VsgdNHBNea6CzobiY","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"-pWZlgKuLIQ"},"snippet":{"publishedAt":"2011-03-26T05:18:11Z","channelId":"UCsT0YIqwnpJCM-mx7-gSA4Q","title":"TEDxNYED - Morley - 03\/05\/2011","description":"Composer and singer Morley from New York City breathes sensuality into activism with her worldly lyrical stance. Morley ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-pWZlgKuLIQ\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-pWZlgKuLIQ\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-pWZlgKuLIQ\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"TEDx Talks","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-03-26T05:18:11Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M36S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"gIax9OF29m_KYUxwsw6-LQ5Xc2k","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"xB4TUCBG-1I"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-21T01:48:01Z","channelId":"UCY--tPSH3eNJVV-zc7fk1Fg","title":"SMWCon DC 2011: Aqueduct (John Callahan)","description":"John Callahan: Aqueduct: Collaborative Projection, Annotation, and Analysis of Linked Data using a Semantic Wiki. Presentation ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/xB4TUCBG-1I\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/xB4TUCBG-1I\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/xB4TUCBG-1I\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Christopher Wilson","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-21T01:48:01Z"},"contentDetails":{"duration":"PT37M47S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"vLb38UHebcyWRbypwaLBPMsVdUs","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"U1RcY9uhtg4"},"snippet":{"publishedAt":"2011-02-25T03:35:32Z","channelId":"UCeEtLhIXsY47KzKOArhXB8Q","title":"RESPECTER LES LIENS DE PARENTES\/ABOU ANAS","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/U1RcY9uhtg4\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/U1RcY9uhtg4\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/U1RcY9uhtg4\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Hassanettes13","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-02-25T03:35:32Z"},"contentDetails":{"duration":"PT34M23S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"4u1czo-q1xNCYdZ3T5L65-B6iys","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"27sA1i07BDI"},"snippet":{"publishedAt":"2011-01-25T10:17:10Z","channelId":"UCIn6855PqghzD3PfQB3tvIw","title":"ETRE ET DEVENIR UN HEBREU PART 1","description":"alya \"immigrant palestinien israel\" \"consistoire fond social\" \". appel unifie\" \"agence juive\" fleg uejf etudiant gan cachere juif hebreu ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/27sA1i07BDI\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/27sA1i07BDI\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/27sA1i07BDI\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"rony akrich","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-01-25T10:17:10Z"},"contentDetails":{"duration":"PT34M36S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"5gT4qOzKlv7WIeQM5jvMK_AEQ34","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"Ss1ufAlMoGM"},"snippet":{"publishedAt":"2011-04-13T15:56:21Z","channelId":"UCaQBkVZuJVnzelL-Hym6c3g","title":"Echange des animateurs culturels - Fesfop et Sunugal - S\u00e9n\u00e9gal - partie 1","description":"Sunugal en \u00e9change culturel \u00e0 Louga avec les animateurs du Fesfop: t\u00e9chniques d'animation pour animer des s\u00e9ances de danse ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ss1ufAlMoGM\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ss1ufAlMoGM\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ss1ufAlMoGM\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"RencontreSenegal","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-04-13T15:56:21Z"},"contentDetails":{"duration":"PT20M2S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"RQRDZ0AUhHuAjFmuHw2LJrxn1Z8","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"n_7Kcwb4t28"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-26T05:53:41Z","channelId":"UCeEtLhIXsY47KzKOArhXB8Q","title":"15\/29 La vie du proph\u00e8te Ibrahim\/Abraham","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/n_7Kcwb4t28\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/n_7Kcwb4t28\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/n_7Kcwb4t28\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Hassanettes13","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-26T05:53:41Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H10M49S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"9-5UWe_kM1sx_NczHu4vfCcYliI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"2M2gc6Iu_YQ"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-29T22:50:48Z","channelId":"UCZXIlZfuuLbwK2XiouRVs0Q","title":"El Gathafi - dirige a Tombouctou ... les musulmans ..et prononce son discours","description":"El Kathafi - Le Guide de la R\u00e9volution dirige a Tombouctou la pri\u00e8re pour les Pr\u00e9sidents et les musulmans venus de toutes les ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/2M2gc6Iu_YQ\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/2M2gc6Iu_YQ\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/2M2gc6Iu_YQ\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"BongoBeng","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-29T22:50:48Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H25M19S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"3SJmJrLtO3la95IlXe7Ejs_dWt0","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"Z5sKPOz9aKw"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-29T15:24:28Z","channelId":"UCQjLjuvE9tO05rbdrhbArwg","title":"Apprendre en jouant : L&#39;arabe","description":"http:\/\/www.formationavenir.com\/ Apprendre en jouant : L'arabe Comment apprendre le coran aux enfants par la comp\u00e9tition ?","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Z5sKPOz9aKw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Z5sKPOz9aKw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Z5sKPOz9aKw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Institut Formation Avenir","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-29T15:24:28Z"},"contentDetails":{"duration":"PT21M36S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"VaWvh7r5sReEFvXXGMVLzd61F2c","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"04tqlFHk5Mg"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-18T01:31:06Z","channelId":"UCX2ZFc03lZ3a0gbLsPmJY2Q","title":"CCTVF - Chine - Le Bonheur du Grand Fr\u00e8re - \u8001\u5927\u7684\u5e78\u798f - Episode 14","description":"Cctvf - T\u00e9l\u00e9vision centrale de Chine en Francais - \u4e2d\u56fd\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0-\u6cd5\u8bed Le Bonheur du Grand Fr\u00e8re - \u8001\u5927\u7684\u5e78\u798f Dans une chine ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/04tqlFHk5Mg\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/04tqlFHk5Mg\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/04tqlFHk5Mg\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"frenchwushu","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-18T01:31:06Z"},"contentDetails":{"duration":"PT40M47S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"2HCaHEJzMdxOeIHwcfeywk7Yek0","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"wKFo8-rP_i8"},"snippet":{"publishedAt":"2011-01-26T15:06:33Z","channelId":"UCIn6855PqghzD3PfQB3tvIw","title":"L&#39;EPREUVE D&#39;ABRAHAM DEPUIS RAANANA PART 1.avi","description":"Cette formule unique dans l'Ecriture donne d\u00e8s le d\u00e9part au lecteur une indication d'autant plus pr\u00e9cieuse qu'Abraham n'en ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wKFo8-rP_i8\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wKFo8-rP_i8\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wKFo8-rP_i8\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"rony akrich","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-01-26T15:06:33Z"},"contentDetails":{"duration":"PT41M56S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"CcSJBp7qmidQLAFYTke1Wj1z3M8","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"ZRvV1RJteOI"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-17T11:54:57Z","channelId":"UCAwoRxXMQKm1RZBVdciU_6g","title":"Jiddu Krishnamurti &quot;La Nature de la Pens\u00e9e&quot;","description":"plus sur Krishnamurti ici http:\/\/quetedesoi.wordpress.com\/","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ZRvV1RJteOI\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ZRvV1RJteOI\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ZRvV1RJteOI\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"quete de soi","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-17T11:54:57Z"},"contentDetails":{"duration":"PT51M46S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"7pLh30ORjN_WjnspykoY_AYEci4","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"briJ0TISheA"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-18T12:18:43Z","channelId":"UCIn6855PqghzD3PfQB3tvIw","title":"Ruth est plus que solidaire, elle s&#39;identifie part 1","description":"il semble bien que Ruth ait \u00e9t\u00e9 seule \u00e0 avoir une foi r\u00e9elle et suffisante pour non seulement se confier dans le Dieu d'Isra\u00ebl, mais ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/briJ0TISheA\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/briJ0TISheA\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/briJ0TISheA\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"rony akrich","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-18T12:18:43Z"},"contentDetails":{"duration":"PT26M45S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"Dzcybqxd88Xg79WNpbIcsVTPJZM","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"nBUxaXmd3Eo"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-14T11:47:03Z","channelId":"UC7rcdVaCVNYSkXzLwfptB5A","title":"fille du oui 9 MARS 2009 ONTARIO","description":"http:\/\/www.lafilleajesus.org\/","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/nBUxaXmd3Eo\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/nBUxaXmd3Eo\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/nBUxaXmd3Eo\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Ave Maria","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-14T11:47:03Z"},"contentDetails":{"duration":"PT2H11M45S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"dDHrH8ss0gKa6CQPZmoGeehUsxY","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"PttKeD3YyLU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-25T11:14:30Z","channelId":"UCB4JXulN5GixTV6Nn4djQgQ","title":"Biographie du Proph\u00e8te Muhammad - 1 -","description":"La Biographie Proph\u00e9tique La biographie du proph\u00e8te Muhammad 'aleyhi salat wa salam pr\u00e9sent\u00e9e par Nabil Al-Awadi.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/PttKeD3YyLU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/PttKeD3YyLU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/PttKeD3YyLU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"brahim touayouch","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-25T11:14:30Z"},"contentDetails":{"duration":"PT31M55S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"3QyTSMeQjHtAEt-X6XgE6syY94I","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"hAQseyIEIEU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-01-28T07:54:05Z","channelId":"UCIn6855PqghzD3PfQB3tvIw","title":"SAMSON ET DALILA DEPUIS BEER SHEVA PART 1","description":"Shimshon cherchait un stratag\u00e8me contre les Philistins, sachant depuis son jeune \u00e2ge qu'il devait affranchir le peuple d'Isra\u00ebl de ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/hAQseyIEIEU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/hAQseyIEIEU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/hAQseyIEIEU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"rony akrich","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-01-28T07:54:05Z"},"contentDetails":{"duration":"PT34M23S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"HhOLm5-zE_GVTkElSr0jjS1i0uw","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"fpf50bqr4mk"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-11T12:00:25Z","channelId":"UCI8xhA4F6UfghKrkQ3jX9Ng","title":"Interview d&#39;Olivier, Z Man ou Z\u00e9midjan \u00e0 Lom\u00e9 au Togo","description":"Interview d'Olivier, Z Man ou Z\u00e9midjan \u00e0 Lom\u00e9 au Togo.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fpf50bqr4mk\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fpf50bqr4mk\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fpf50bqr4mk\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Asso GENTILLY","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-11T12:00:25Z"},"contentDetails":{"duration":"PT25M26S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"jwlkWDsu0zM2vcrmzY-atRACMJQ","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"dFkw1VNw2p8"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-08T02:59:42Z","channelId":"UCUxjHgLvZFB1qB2UJaS3XgQ","title":"EMK 2011 - Herv\u00e9 Bloch - Digilinx @ H2O ROUEN EMK RLIFE 2011","description":"EMK11 - Herv\u00e9 Bloch - Digilinx @ ROUEN H2O Novembre 2011 L'intervention d'Herv\u00e9 Bloch, repr\u00e9sentant Digilinx lors de ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dFkw1VNw2p8\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dFkw1VNw2p8\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dFkw1VNw2p8\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Rouen Life","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-08T02:59:42Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H8M22S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"hukufLTC5BaivUgjQvEYpHLA7GY","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"Ew9ICrWZRsQ"},"snippet":{"publishedAt":"2011-08-29T22:16:55Z","channelId":"UCeEtLhIXsY47KzKOArhXB8Q","title":"17\/20 L&#39;enfant abandonn\u00e92,est-il consid\u00e9r\u00e9 com muslim...(Wajiz les Ventes:Youssef Abou Anas)","description":"102 - L'enfant abandonn\u00e9 (suite), est-il consid\u00e9r\u00e9 comme musulman et qui subvient \u00e0 ses besoins ? l'h\u00e9ritage de l'enfant ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ew9ICrWZRsQ\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ew9ICrWZRsQ\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ew9ICrWZRsQ\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Hassanettes13","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-08-29T22:16:55Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H40M14S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"bldESfAoM9I6cVPA4AfVOqdnEi8","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"3VPgnUNlLlE"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-03T06:51:30Z","channelId":"UCiRLvZHpZywcfyI0vDkUCAg","title":"Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre &quot;Amour Impossible&quot;","description":"Ath\u00e9n\u00e9e Royal d'Enghien (Belgique) Journ\u00e9e portes ouvertes 22\/04\/2006. Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre \"Amour Impossible\". Professeur de ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3VPgnUNlLlE\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3VPgnUNlLlE\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3VPgnUNlLlE\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"GiorgettiClaes","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-03T06:51:30Z"},"contentDetails":{"duration":"PT23M45S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"vbXGC7jF2NqZ8eWmT-A0-MGOuqA","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"S0rIEyzmtHc"},"snippet":{"publishedAt":"2011-09-07T22:27:47Z","channelId":"UCKjK_bbjh-JKDqW4h4HXMDg","title":"Loserkiller&#39;s Life: 22 ans de jouets de construction (3\/3) [Fran\u00e7ais]","description":"\u00c9pisode sp\u00e9ciale pour ma 400i\u00e8me vid\u00e9o. Troisi\u00e8me partie sur trois consacr\u00e9e aux ann\u00e9es 2007 \u00e0 2011.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/S0rIEyzmtHc\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/S0rIEyzmtHc\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/S0rIEyzmtHc\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Loosertribe","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-09-07T22:27:47Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H10M22S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"RsWQi5TbsXb4IFqxridg4hUn1Yc","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"DdQYdw0e9Q0"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-23T17:06:07Z","channelId":"UCuIV5ACOp2ikxroKh4Cl4rw","title":"La Nativit\u00e9, de la cr\u00e8che \u00e0 la lumi\u00e8re","description":"Un Focus catholique consacr\u00e9 au No\u00ebl en lumi\u00e8re dans le sanctuaire Notre-Dame-du-Cap et aux cr\u00e8ches du Qu\u00e9bec et du ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/DdQYdw0e9Q0\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/DdQYdw0e9Q0\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/DdQYdw0e9Q0\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"seletlumieretv","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-23T17:06:07Z"},"contentDetails":{"duration":"PT22M43S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"aaT1CbTMFlSBo7oCtR9XgwZeeHY","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"-kaams5-0Gc"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-28T09:41:03Z","channelId":"UCiPx1tsMX25dTyT5UYRN7GQ","title":"Pipa-90-balais-26-10-11.wmv","description":"Video de l'anniversaire de mon p\u00e8re.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-kaams5-0Gc\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-kaams5-0Gc\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-kaams5-0Gc\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"philipvideo06","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-28T09:41:03Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H15M12S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"k3bVnD4PjdizTTjxNxn6Hr5R4qs","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"maHjNc7aVAA"},"snippet":{"publishedAt":"2011-03-23T13:47:30Z","channelId":"UChdnWkRYOeS3nPBuFRWy_RQ","title":"321 hyper vitesse \u00e0 fond la caisse !!!","description":"Cette fs ci je crois que cette video sera mieux que la pr\u00e9c\u00e9dente (=","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/maHjNc7aVAA\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/maHjNc7aVAA\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/maHjNc7aVAA\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Mr12liloo","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-03-23T13:47:30Z"},"contentDetails":{"duration":"PT26M45S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}}]},{"kind":"youtube#searchListResponse","etag":"_nKDG4NyyESz9KLMjE8ZbY0LEMU","nextPageToken":"CJYBEAA","prevPageToken":"CGQQAQ","regionCode":"FR","pageInfo":{"totalResults":259,"resultsPerPage":50},"items":[{"kind":"youtube#searchResult","etag":"7P7eIZrtcbwl_SSWOfuxUYTcrfw","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"kJv1W4tTRFE"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-26T13:10:56Z","channelId":"UC2I_HWR0e-C4qEuJaEAKFvA","title":"GABANA BASELE Re\u00e7oit Koffi olomide anniversaire QLI + POLITIQUE","description":"www.bjone.skyrock.com www.siteyamakasi.com Kayile inga le copperfield d'afrique bjone2bx te salue.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kJv1W4tTRFE\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kJv1W4tTRFE\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kJv1W4tTRFE\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Fiston frequencemagic","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-26T13:10:56Z"},"contentDetails":{"duration":"PT40M20S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"aaT1CbTMFlSBo7oCtR9XgwZeeHY","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"-kaams5-0Gc"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-28T09:41:03Z","channelId":"UCiPx1tsMX25dTyT5UYRN7GQ","title":"Pipa-90-balais-26-10-11.wmv","description":"Video de l'anniversaire de mon p\u00e8re.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-kaams5-0Gc\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-kaams5-0Gc\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-kaams5-0Gc\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"philipvideo06","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-28T09:41:03Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H15M12S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"v8-WwXlhdZuAm5da6-pckd4pE_Q","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"ox3NmXhKcJo"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-28T23:21:21Z","channelId":"UC_VAkCU3xLP_7uvdtFN6qEQ","title":"Etude sur le livre de N\u00e9h\u00e9mie Episode 1 : Le temps de la prise de conscience","description":"Cette \u00e9tude sur le livre de N\u00e9h\u00e9mie et sur la reconstruction de J\u00e9rusalem a pour but de nous montrer comment construire ou ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ox3NmXhKcJo\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ox3NmXhKcJo\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ox3NmXhKcJo\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"lamissionvideo","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-28T23:21:21Z"},"contentDetails":{"duration":"PT43M25S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"pjfYD_F7KebvTTbsfOEWJs2MgmE","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"kId5zbi6a10"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-11T06:30:53Z","channelId":"UC9yAjnt3p21rR7HFzIUePKQ","title":"Islam - La vie du proph\u00e8te Mohamed - Shaykh Yusuf Al-Achmaoui","description":"Excellente conf\u00e9rence du Shaykh Yusuf Al-Achmaoui sur la vie du proph\u00e8te SAWS, tr\u00e8s enrichissante \u00e0 tous les niveaux.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kId5zbi6a10\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kId5zbi6a10\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kId5zbi6a10\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"sofianedepaname","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-11T06:30:53Z"},"contentDetails":{"duration":"PT30M1S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"DvmRuNBBMagCVWq7PAYtXTLdMXU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"BXjIFEuEd5M"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-17T16:55:23Z","channelId":"UCGLU0IXn_zTRYhhQ4uW4deg","title":"vid\u00e9o pour apprendre les ablutions et la pri\u00e8re","description":"La pri\u00e8re (Sal\u00e2t), en tant que deuxi\u00e8me pilier de l'Islam, est d'une tr\u00e8s grande importance. Elle permet au croyant d'exprimer son ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/BXjIFEuEd5M\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/BXjIFEuEd5M\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/BXjIFEuEd5M\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"malcom x","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-17T16:55:23Z"},"contentDetails":{"duration":"PT30M29S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"pBlQPEvPaJiz0R_TQ-STtYvz5Wo","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"0ZjbJegXp6s"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-23T09:48:34Z","channelId":"UCyNIXRz-_KqdpW0NKFia53Q","title":"La recolonisation de l&#39;Afrique? 3\u00e8me partie.","description":"21 octobre 2011, Universit\u00e9 de Grenoble (France). Th\u00e8me: C\u00f4te d'Ivoire, Libye: la recolonisation de l'Afrique?","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0ZjbJegXp6s\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0ZjbJegXp6s\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0ZjbJegXp6s\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"MOLTRA TV","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-23T09:48:34Z"},"contentDetails":{"duration":"PT29M32S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"1P2LpI52E8z2_yL-xFJhlG7oI20","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"A_FPX2Co4gw"},"snippet":{"publishedAt":"2011-07-06T14:28:33Z","channelId":"UCCa8KqqVHcTyA8YgCUNNJrQ","title":"Tales of Vesperia LP Part 23 -- Dahngrest, Brave Vesperia, and off to Dessier","description":"become a fan on facebook: http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Transcendent-Gamer\/151786201515242?v=wall Transcendent ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/A_FPX2Co4gw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/A_FPX2Co4gw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/A_FPX2Co4gw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"GMAleksandrov","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-07-06T14:28:33Z"},"contentDetails":{"duration":"PT28M31S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"QWD5YWDD-ZsBeu2-NjgUsTV96YU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"KrFjzcuCJBc"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-08T11:27:31Z","channelId":"UC_aTVV5L5tkwlIzEA7LL_IA","title":"Les Histoires des Proph\u00e8tes E16 [Y\u00fbnus Jonas]","description":"Histoire Islam.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KrFjzcuCJBc\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KrFjzcuCJBc\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KrFjzcuCJBc\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Islamie19","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-08T11:27:31Z"},"contentDetails":{"duration":"PT28M17S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"IIusTACry_JoYYr9E_BnPcPShhw","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"1jr2x3xZ_sw"},"snippet":{"publishedAt":"2011-09-20T09:18:59Z","channelId":"UCzP_pXpsNwwgMhxG4rmS0zQ","title":"LA TROMPETTE DU SALUT &#39;&#39;COMPIL 2010-2011&#39;&#39;","description":"I created this video with the YouTube Video Editor (http:\/\/www.youtube.com\/editor)","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1jr2x3xZ_sw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1jr2x3xZ_sw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1jr2x3xZ_sw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Serge Kadjo","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-09-20T09:18:59Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H45M32S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"uNk0W14NjQOlrB_hAKgTlDJUYpU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"tXttLtIfLVI"},"snippet":{"publishedAt":"2011-09-06T13:23:54Z","channelId":"UC2-WRSpXYtuS2UQV44iZAcQ","title":"Princess Sarah on Ondes Africaines","description":"Children's points of view on Ondes Africaines; produced by Ado Makuntima.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tXttLtIfLVI\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tXttLtIfLVI\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tXttLtIfLVI\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"TheCongowoman","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-09-06T13:23:54Z"},"contentDetails":{"duration":"PT23M42S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"xwfIBgNy9z8K7qZ8Zkhjcmopyyo","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"RfOkWx9n8W8"},"snippet":{"publishedAt":"2011-07-10T13:26:14Z","channelId":"UCjPeNEwMJQHmaNWz5khxCXQ","title":"Comment les Banques creent L&#39;Argent Dette de Paul Grignon","description":"Comment les Banques creent L'Argent Dette par Paul Grignon Money as Debt FR on Vimeo ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RfOkWx9n8W8\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RfOkWx9n8W8\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RfOkWx9n8W8\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"charles nabubronson","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-07-10T13:26:14Z"},"contentDetails":{"duration":"PT52M19S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"xzr91A2vTUHl0e1CHkYfwrpKgYQ","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"b43ysSbOHGE"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-31T12:19:21Z","channelId":"UCeabatWUxRdMw_nXH3Nhf2g","title":"Cocktails \u00e0 Gogo - th\u00e9\u00e2tre au lyc\u00e9e - Action de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re","description":"Action de pr\u00e9vention s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re \/ addictions au lyc\u00e9e Louis Armand de Poitiers (Acad\u00e9mie de Poitiers). R\u00e9actif th\u00e9\u00e2tre ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/b43ysSbOHGE\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/b43ysSbOHGE\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/b43ysSbOHGE\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"ESecuriteRoutiere","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-31T12:19:21Z"},"contentDetails":{"duration":"PT39M12S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"3OBbekyKqqu6g5w1RkDD6vOHTNM","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"tIrzgT6sPw0"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-13T18:13:03Z","channelId":"UC8gTxqpi9j4bHQnLsT38bBw","title":"Madame Msafra Prime 1 - \u0645\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0631\u0629 : \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644","description":"http:\/\/www.ar-shabb.com : \u0634\u0627\u0647\u062f \u062c\u0645\u064a\u0639 \u062d\u0644\u0642\u0627\u062a \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0645\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0631\u0629 \u062d\u0635\u0631\u064a\u0627 \u0639\u0644\u0649.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tIrzgT6sPw0\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tIrzgT6sPw0\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tIrzgT6sPw0\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"1ArShaBBCoM","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-13T18:13:03Z"},"contentDetails":{"duration":"PT50M53S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"FHEMPN59Kuc37vGn67STdROnfaU","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"FxEm_l8fY-s"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-09T09:08:11Z","channelId":"UC3q76Y1li9bociGWOjVDv9w","title":"Bilan des travaux italiens sur la m\u00e9canisation du vignoble par le Pr Cesare Intrieri (Bologne)","description":"L'IFV Sud-Ouest et le groupe Vinovalie ont organis\u00e9 le 27 octobre 2011 une rencontre technique sur la m\u00e9canisation des ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/FxEm_l8fY-s\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/FxEm_l8fY-s\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/FxEm_l8fY-s\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"IFVSudOuest","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-09T09:08:11Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H13M20S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"n8y_jhrRShHGNGY-Q9ZZYEBkbXQ","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"zhLQmK_jt_U"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-25T23:06:49Z","channelId":"UC_VAkCU3xLP_7uvdtFN6qEQ","title":"Etude sur le livre de N\u00e9h\u00e9mie Episode 4 : Le temps de l&#39;opposition ext\u00e9rieure","description":"La reconstruction de la ville a commenc\u00e9 mais les villes autour se m\u00e9fient et redoutent la fortification de J\u00e9rusalem qui pourrait ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zhLQmK_jt_U\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zhLQmK_jt_U\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zhLQmK_jt_U\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"lamissionvideo","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-25T23:06:49Z"},"contentDetails":{"duration":"PT41M32S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"F8IeMgDVC4nFWZIZqTnTF8DJSSc","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"hvTTsrlyQrU"},"snippet":{"publishedAt":"2011-06-28T14:40:45Z","channelId":"UCTa1bPArjpvNMgSHAb_pflA","title":"Table ronde n\u00b03: &quot;Service public et cr\u00e9ation&quot;","description":"Table ronde n\u00b03: \"Service public et cr\u00e9ation\" Avec : Patrick BLOCHE, secr\u00e9taire national du PS en charge des M\u00e9dias, D\u00e9put\u00e9 ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/hvTTsrlyQrU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/hvTTsrlyQrU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/hvTTsrlyQrU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Public S\u00e9nat","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-06-28T14:40:45Z"},"contentDetails":{"duration":"PT2H14M11S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"JhWUcw4OJfx2NJ5VbRTZL20iO54","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"TDOcJ2a5gDg"},"snippet":{"publishedAt":"2011-03-30T07:31:14Z","channelId":"UCU_RJcsoM0zvrz6oSxNBpyQ","title":"conte.wmv","description":"Conte \u00e9crit et jou\u00e9 par les animateurs du centre de loisirs \u00e0 l'occasion de la quinzaine \"Citoyen du Monde\" de 2011.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TDOcJ2a5gDg\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TDOcJ2a5gDg\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TDOcJ2a5gDg\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Pierre Pichot","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-03-30T07:31:14Z"},"contentDetails":{"duration":"PT25M17S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"rKHH6NjHhtlA6JWliMglASIo-8A","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"zAfScmfiQr0"},"snippet":{"publishedAt":"2011-09-20T18:00:02Z","channelId":"UCgEzigyHyguMtceX-oMSmfw","title":"Tounu dans l&#39;Aether : Episode 3","description":"http:\/\/www.youtube.com\/IamTounu.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zAfScmfiQr0\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zAfScmfiQr0\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zAfScmfiQr0\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"IamTounu","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-09-20T18:00:02Z"},"contentDetails":{"duration":"PT32M2S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"3yKqKoIYCwXXX5ENXjmk5d8K4qs","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"yseOzl2Dtls"},"snippet":{"publishedAt":"2011-06-23T16:11:57Z","channelId":"UC4ifZF2x9QR54OlpQ83OxeQ","title":"IDF1 Midi du 21 juin 2011 - 1\/2","description":"IDF1 Midi du 21 juin 2011 - 1\/2.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yseOzl2Dtls\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yseOzl2Dtls\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yseOzl2Dtls\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"IDF1","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-06-23T16:11:57Z"},"contentDetails":{"duration":"PT25M23S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"qnAZ6oyHXoLNTlFrV_Fts0oEQgI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"MYPsDQ6n3-M"},"snippet":{"publishedAt":"2011-01-25T11:18:53Z","channelId":"UCIn6855PqghzD3PfQB3tvIw","title":"ETRE ET DEVENIR UN HEBREU PART 2.avi","description":"alya \"immigrant palestinien israel\" \"consistoire fond social\" \". appel unifie\" \"agence juive\" fleg uejf etudiant gan cachere juif hebreu ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MYPsDQ6n3-M\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MYPsDQ6n3-M\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MYPsDQ6n3-M\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"rony akrich","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-01-25T11:18:53Z"},"contentDetails":{"duration":"PT33M15S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"gwkoMATFJOry8r1kRlpfT9X9j_4","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"NN3lgoy1t38"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-04T11:19:19Z","channelId":"UC4F092XDTMnctuzoth7wb_g","title":"2 hours of brosse brosse brosse","description":"J'me brosse les dents.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NN3lgoy1t38\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NN3lgoy1t38\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NN3lgoy1t38\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Les b\u00eatises de Naz","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-04T11:19:19Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H58M20S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"fF1QW_wQH8Qne9kp8yLUreQJhJA","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"4biIwiy_TNM"},"snippet":{"publishedAt":"2011-01-07T21:06:36Z","channelId":"UCya4-UYCr5sgEPEOBeYDmNw","title":"Simo e Fede gen 2011","description":"Squash.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4biIwiy_TNM\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4biIwiy_TNM\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4biIwiy_TNM\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Federico Moro","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-01-07T21:06:36Z"},"contentDetails":{"duration":"PT32M41S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"dpPkQiRJaLSQixhIzdi6xJGMW3A","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"Pp0y5eHxt8U"},"snippet":{"publishedAt":"2011-01-25T08:18:30Z","channelId":"UCIn6855PqghzD3PfQB3tvIw","title":"DU JUIF FRACTION AU NOMBRE ENTIER DE L&#39;HEBREU 2.avi","description":"alya \"immigrant palestinien israel\" \"consistoire fond social\" \". appel unifie\" \"agence juive\" fleg uejf etudiant gan cachere juif hebreu ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Pp0y5eHxt8U\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Pp0y5eHxt8U\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Pp0y5eHxt8U\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"rony akrich","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-01-25T08:18:30Z"},"contentDetails":{"duration":"PT31M9S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"bCgf0F-Q78miKPM61Ouy8A9os-8","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"TRS58uZt4Qg"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-27T16:39:00Z","channelId":"UCIn6855PqghzD3PfQB3tvIw","title":"PLUS QU&#39;UNE AMITIE  DAVID ET YONATHAN.","description":"Rien n'illustre mieux le prestige ascendant de David que l'alliance pulitique conclue avec Jonathan. Jusqu'ici existait entre David ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TRS58uZt4Qg\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TRS58uZt4Qg\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TRS58uZt4Qg\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"rony akrich","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-27T16:39:00Z"},"contentDetails":{"duration":"PT26M21S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"ONK6B9kvCAWARvn1GUk-6WkJg-c","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"EAc8sEa3I7k"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-07T21:58:20Z","channelId":"UCLqZb5bQ4YoQGQi0-QMehqQ","title":"The Dating Game (presented by Orange Anime) at Chibi Pa: Moto 2011","description":"I would like to start out by thanking Orange Anime for allowing me to be able to film at Chibi Pa. They are a Florida Anime based ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/EAc8sEa3I7k\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/EAc8sEa3I7k\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/EAc8sEa3I7k\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"ixka1kai","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-07T21:58:20Z"},"contentDetails":{"duration":"PT39M8S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"7QZ2YZoLlF6_mdJf7jiyUOT4JbI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"x28FkWj2Qh8"},"snippet":{"publishedAt":"2011-01-27T06:09:13Z","channelId":"UCIn6855PqghzD3PfQB3tvIw","title":"L&#39;EPREUVE D&#39;ABRAHAM DEPUIS RAANANA PART 2","description":"Cette formule unique dans l'Ecriture donne d\u00e8s le d\u00e9part au lecteur une indication d'autant plus pr\u00e9cieuse qu'Abraham n'en ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/x28FkWj2Qh8\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/x28FkWj2Qh8\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/x28FkWj2Qh8\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"rony akrich","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-01-27T06:09:13Z"},"contentDetails":{"duration":"PT39M38S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"srZJ1KK6Zx8gbgAOKhzeojPys6E","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"soEPlO70BZs"},"snippet":{"publishedAt":"2011-01-29T00:04:11Z","channelId":"UCFpmSBrCnpb96KqCADnO-eA","title":"\u0623\u0646\u0627 \u0648\u0623\u062e\u064a","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/soEPlO70BZs\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/soEPlO70BZs\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/soEPlO70BZs\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Eng. entesar","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-01-29T00:04:11Z"},"contentDetails":{"duration":"PT58M31S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"fNf64rXWqZmgejEK-t4YnVSUF2M","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"fw8VlFv5K_A"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-30T21:39:58Z","channelId":"UCeabatWUxRdMw_nXH3Nhf2g","title":"Cocktails \u00e0 Gogo - th\u00e9\u00e2tre interactif au lyc\u00e9e - Action de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re","description":"Action de pr\u00e9vention s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re \/ addictions au lyc\u00e9e Louis Armand de Poitiers (Acad\u00e9mie de Poitiers). Partie interactive ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fw8VlFv5K_A\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fw8VlFv5K_A\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fw8VlFv5K_A\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"ESecuriteRoutiere","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-30T21:39:58Z"},"contentDetails":{"duration":"PT25M","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"zehXtyWoyeE5XXEKbeM0HVnznNI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"X2cu4FK0x50"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-13T01:53:14Z","channelId":"UCFUROAuETzXRUgLmfy8krbg","title":"Salon Paris Photo 2011 au Grand Palais","description":"Ambiance du salon, interviews et reportage dans les all\u00e9es du salon Paris Photo 2011.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/X2cu4FK0x50\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/X2cu4FK0x50\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/X2cu4FK0x50\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Les Reporters du Net.fr","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-13T01:53:14Z"},"contentDetails":{"duration":"PT37M58S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"aoo8eujWdj95IHXB08KSG-Jy51c","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"eqMWXPHmezs"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-16T04:32:57Z","channelId":"UCHyAO_OjPOsljzx7OIjNwCA","title":"[001]-ludo lullabi stream.mp4","description":"Bienvenue sur le premier \u00e9pisode de mon podcast dans lequel vous pourrez voir le d\u00e9roulement de mon travail. C'est la premi\u00e8re ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eqMWXPHmezs\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eqMWXPHmezs\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eqMWXPHmezs\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Ludo Lullabi","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-16T04:32:57Z"},"contentDetails":{"duration":"PT44M58S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"ibLrXA2Z3-TcDZiP8F3XRq6CwP4","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"TFDtCkfLfyI"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-24T01:00:55Z","channelId":"UCY9-9lGSFlaNMXlfHVQTWdw","title":"Musa a.s. - crtani film - \u0645\u0648\u0633\u0649 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645","description":"Crtani film o Musa a.s..","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TFDtCkfLfyI\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TFDtCkfLfyI\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TFDtCkfLfyI\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Islamska zajednica u Hrvatskoj","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-24T01:00:55Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H49M54S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"63bWw6Xk8FwvEX5uJv8CIVOu_q0","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"I57L8Ga7XdE"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-08T02:14:12Z","channelId":"UCNwilYDB4D1goL-btzqPubw","title":"19-11-2011 Dr Abdallah Abdo: Qafar kee Qiisi taqabi ankek ugteeh d\u00e9bat part 1","description":"19-11-2011 Dr Abdallah Abdo : Qafar kee Qiisi taqabi ankek ugteeh d\u00e9bat part 1.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/I57L8Ga7XdE\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/I57L8Ga7XdE\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/I57L8Ga7XdE\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Pan Afar Discussion Forum Paltalk","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-08T02:14:12Z"},"contentDetails":{"duration":"PT24M37S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"Dvs90HfnW6yLaK-WIJ4RmDfOVVg","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"dnWOQmt9kys"},"snippet":{"publishedAt":"2011-07-13T14:31:32Z","channelId":"UCmQnWBRPaOvNffid_2ZJN3w","title":"L&#39;Heure de la Bonne Nouvelle-2007-07","description":"L'Heure de la Bonne Nouvelle Saison 2007 \u00c9mission No.07 Message: Une bonne nouvelle pour une mauvaise personne Th\u00e8me: ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dnWOQmt9kys\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dnWOQmt9kys\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dnWOQmt9kys\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"CANALHBN","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-07-13T14:31:32Z"},"contentDetails":{"duration":"PT29M46S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"PtBPlY27GV1KZKCvFSHa83YjWc4","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"5ge582yqCTY"},"snippet":{"publishedAt":"2011-03-04T06:45:36Z","channelId":"UCmDFqPFSWl25qsOaAHuOC1A","title":"Table ronde: Crise H\u00e9morro\u00eedaire en collaboration avec le laboratiore JUVA  le 26\/02\/2011","description":"Table ronde organise par l'Association attadamoune d'Agadir en collaboration avec le laboratoire JUVA souss th\u00eame: Crise ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5ge582yqCTY\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5ge582yqCTY\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5ge582yqCTY\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Attadamoune Agadir","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-03-04T06:45:36Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H20M1S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"_EoluO0mDsAQV6TE12ZLjqzibFg","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"NQMZKcY5jdY"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-03T00:14:32Z","channelId":"UC_VAkCU3xLP_7uvdtFN6qEQ","title":"Etude sur le livre de N\u00e9h\u00e9mie Episode 5 : Le temps de l&#39;opposition interne","description":"Apr\u00e8s avoir repouss\u00e9 l'opposition ext\u00e9rieur, N\u00e9h\u00e9mie se retrouve en face de querelles internes qui vont menacer la construction ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NQMZKcY5jdY\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NQMZKcY5jdY\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NQMZKcY5jdY\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"lamissionvideo","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-03T00:14:32Z"},"contentDetails":{"duration":"PT47M50S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"SG33-tfY2gza87zky9DOJz5HEXY","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"H1Vb7BKk9cg"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-31T18:18:23Z","channelId":"UCEf0-WZoqYFzLZtx43KPvag","title":"LA GRENOUILLE CHANTE 165 COMPTINES","description":"frenchwithvincent #learnfrench #french LEARN FRENCH WITH MY PREMIUM PLATFORM Discover my premium platform with all ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/H1Vb7BKk9cg\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/H1Vb7BKk9cg\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/H1Vb7BKk9cg\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"LEARN FRENCH WITH VINCENT","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-31T18:18:23Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H49M50S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"o0odKmV3q9qzWZ0RHCpfj0204jk","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"D-W05RRbUxo"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-12T13:30:28Z","channelId":"UC_VAkCU3xLP_7uvdtFN6qEQ","title":"Etude sur le livre de N\u00e9h\u00e9mie Episode 3 : Le temps de l&#39;action collective","description":"N\u00e9h\u00e9mie ne pouvait pas reconstruire J\u00e9rusalem tout seul, c'est pour cela qu'il s'est entour\u00e9 de personnes ayant la m\u00eame volont\u00e9 ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/D-W05RRbUxo\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/D-W05RRbUxo\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/D-W05RRbUxo\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"lamissionvideo","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-12T13:30:28Z"},"contentDetails":{"duration":"PT45M43S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"RQgzBCLG8JR7RlHy1eYE0bOvDME","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"zrfjWVuVdr8"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-15T05:35:45Z","channelId":"UCZESmqCeHbYjpDy7aVwRlXA","title":"Gen\u00e8ve LibertAire &quot; SEMAINE ANARCHISTE&quot; &quot; Manu Kummer &quot; (CH)","description":"Gen\u00e8ve LibertAire \" SEMAINE ANARCHISTE\" \" la Jongle des Javas \" (FR) Salut CamardEs \"Manu Kummer\" DANS LE CADRE ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zrfjWVuVdr8\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zrfjWVuVdr8\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zrfjWVuVdr8\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"freeedyesfuckdaily","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-15T05:35:45Z"},"contentDetails":{"duration":"PT43M45S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"D-fXaQORl7a6pOhqLD3PD8x6z0Q","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"KN0UsdhVE5s"},"snippet":{"publishedAt":"2011-08-26T14:42:57Z","channelId":"UCwVYIW3N04C7IG0z-kX8H8A","title":"Sims 2 # 2","description":"Wiem, \u017ce troch\u0119 nudno, ale simsy takie ju\u017c s\u0105.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KN0UsdhVE5s\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KN0UsdhVE5s\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KN0UsdhVE5s\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"mrmarek1997","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-08-26T14:42:57Z"},"contentDetails":{"duration":"PT23M48S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"Dj9iKOHqc8HL8oY_ZWAYi1R00eo","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"dGPPjGqT6PA"},"snippet":{"publishedAt":"2011-02-28T12:38:51Z","channelId":"UCThyZpUXvT1atGZ0P1-2Vng","title":"Will robots take over the world? (24 Feb 2011)","description":"UCL Lunch Hour Lecture: Will robots take over the world? (Dr Kathleen Richardson , UCL Anthropology 2011 is the 90th ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dGPPjGqT6PA\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dGPPjGqT6PA\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dGPPjGqT6PA\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"UCL Minds Lunch Hour Lectures","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-02-28T12:38:51Z"},"contentDetails":{"duration":"PT39M3S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"true","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"vfL5o-ZqYlE74fgzDv0H6pUjucA","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"VOtTm8G93DA"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-18T22:19:52Z","channelId":"UCIsucv3XsjvyAodIjUvSDyQ","title":"Siret-\u00fcn Nebi -10 (Y\u00fcce Peygamberimizin Ahlak\u0131-Sava\u015flardaki Ahlak\u0131)","description":"MTA T\u00fcrk Siret\u00fcn-Nebi Y\u00fcce Peygamberin Sava\u015flarda sergilemi\u015f oldu\u011fu ahlak\u0131.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/VOtTm8G93DA\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/VOtTm8G93DA\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/VOtTm8G93DA\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"\u0130slamiyet'in Sesi","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-11-18T22:19:52Z"},"contentDetails":{"duration":"PT25M5S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"f62Y5aYp3Y2dCowjZ9ax-HlDgPI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"7CaJsyIoEas"},"snippet":{"publishedAt":"2011-05-05T15:45:08Z","channelId":"UCEf0-WZoqYFzLZtx43KPvag","title":"Espa\u00f1ol+Franc\u00e9s = Trabajos de construcci\u00f3n de edificios para servicios sociales","description":"frenchwithvincent #learnfrench #french LEARN FRENCH WITH MY PREMIUM PLATFORM Discover my premium platform with all ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7CaJsyIoEas\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7CaJsyIoEas\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7CaJsyIoEas\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"LEARN FRENCH WITH VINCENT","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-05-05T15:45:08Z"},"contentDetails":{"duration":"PT29M41S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":true,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"_95hSQ8TnIhcpMwKGoNfBJBpgvg","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"HDoocj3qPUM"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-01T05:22:18Z","channelId":"UC0yQ1mvnEtY4Jy28BPS2KOQ","title":"O Conhecimento que Transforma e Salva Vidas","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/HDoocj3qPUM\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/HDoocj3qPUM\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/HDoocj3qPUM\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"juniormoncao","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-01T05:22:18Z"},"contentDetails":{"duration":"PT52M5S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"4oLOlguFZG2cN4djwLlj0JQftl4","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"yuJUDg0LutM"},"snippet":{"publishedAt":"2011-09-03T15:27:24Z","channelId":"UCjyBmRFhkJtnsWc261LMxBw","title":"68th Venice Film Festival - Orizzonti - Le Petit Poucet","description":"Press conference of \"Le Petit Poucet\" by Marina de Van.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yuJUDg0LutM\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yuJUDg0LutM\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yuJUDg0LutM\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"BiennaleChannel","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-09-03T15:27:24Z"},"contentDetails":{"duration":"PT23M7S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"Kp6DYpGiKBztbSlBlJp1q_53seQ","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"tfCeTyOKdpw"},"snippet":{"publishedAt":"2011-04-15T13:19:11Z","channelId":"UC5o6aJLfOFV1ERkU0un5JEA","title":"Les rencontres commerciales du commerce \u00e9quitable - forum.mov","description":"D\u00e9velopper le Commerce Equitable dans l'entreprise et dans les collectivit\u00e9s : quels besoins pour quelles prestations ? Comment ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tfCeTyOKdpw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tfCeTyOKdpw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tfCeTyOKdpw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Consoresp","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-04-15T13:19:11Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H1M52S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"9xMxKpBFIoH71OxWvFgpW65Bqlg","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"iTfgYLON6Xw"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-26T00:36:28Z","channelId":"UCz8LrJ83Ab9zZbH2HHAC_XA","title":"Angel&#39;s friends ep 3","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/iTfgYLON6Xw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/iTfgYLON6Xw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/iTfgYLON6Xw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"C12Sulfus","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-26T00:36:28Z"},"contentDetails":{"duration":"PT23M34S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"ao-RmixKSEpPB3K_Rr507T5KTZI","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"h34tifWTswo"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-09T13:07:00Z","channelId":"UC5rBvPCwr7KzyazAi-pvNhw","title":"William (Bill) Joyce: Guardians of Childhood","description":"www.cyacyl.com William (Bill) Joyce is an Emmy Award winner, author, and creator of numerous characters for various Pixar films ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/h34tifWTswo\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/h34tifWTswo\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/h34tifWTswo\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"cyacyl","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-09T13:07:00Z"},"contentDetails":{"duration":"PT26M35S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"NDCBovWNmIDACH5ZcbqlFckL3OM","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"J5zbEiWqia8"},"snippet":{"publishedAt":"2011-10-26T22:01:28Z","channelId":"UC7x3y4iXxXgyFiLxme88kfw","title":"Bonjour M.de la Fontaine. Arad.mp4","description":"Miniamifran octombrie 2011 Arad.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/J5zbEiWqia8\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/J5zbEiWqia8\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/J5zbEiWqia8\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"Gabi Pavel","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-10-26T22:01:28Z"},"contentDetails":{"duration":"PT23M45S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"8vBYO9fhi6czp6XSMU-nSWKFf_o","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"M705uWR3ZLI"},"snippet":{"publishedAt":"2011-12-17T10:50:43Z","channelId":"UC_VAkCU3xLP_7uvdtFN6qEQ","title":"Etude sur le livre de N\u00e9h\u00e9mie Episode 7 : Le temps du spirituel","description":"N\u00e9h\u00e9mie sait que la ville de J\u00e9rusalem a besoin de plus qu'une organisation humaine pour perdurer : elle a besoin de la bonne ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/M705uWR3ZLI\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/M705uWR3ZLI\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/M705uWR3ZLI\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"lamissionvideo","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-12-17T10:50:43Z"},"contentDetails":{"duration":"PT41M36S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"TTPG9fsXS2qHtccxYifPtQhJetg","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"5M--e_9iQ14"},"snippet":{"publishedAt":"2011-06-06T20:17:16Z","channelId":"UClOY5kmvBwSWQ3R8CXjfdRw","title":"35 maydan tahrir","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5M--e_9iQ14\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5M--e_9iQ14\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5M--e_9iQ14\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"khotabmohamedhassan","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-06-06T20:17:16Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H9M10S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}}]},{"kind":"youtube#searchListResponse","etag":"e6UgdMmPP9Y3gdDo7nTkJffVIm8","prevPageToken":"CJYBEAE","regionCode":"FR","pageInfo":{"totalResults":259,"resultsPerPage":2},"items":[{"kind":"youtube#searchResult","etag":"TTPG9fsXS2qHtccxYifPtQhJetg","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"5M--e_9iQ14"},"snippet":{"publishedAt":"2011-06-06T20:17:16Z","channelId":"UClOY5kmvBwSWQ3R8CXjfdRw","title":"35 maydan tahrir","description":"","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5M--e_9iQ14\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5M--e_9iQ14\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5M--e_9iQ14\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"khotabmohamedhassan","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-06-06T20:17:16Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H9M10S","dimension":"2d","definition":"sd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"Esu118I4SkrEJsKla7VF6cIGKeM","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"LtmpPg_Dznw"},"snippet":{"publishedAt":"2011-06-14T11:04:29Z","channelId":"UChq-dfxkE70MP8W205NnOiQ","title":"Les Matin\u00e9es du Marketing Direct deuxi\u00e8me \u00e9dition - Table Ronde","description":"http:\/\/www.essec.fr | Info et inscriptions sur www.essec-serviceinnovation.com Xavier Pavie, Chercheur \u00e0 l'ESSEC et Directeur ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/LtmpPg_Dznw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/LtmpPg_Dznw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/LtmpPg_Dznw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360}},"channelTitle":"ESSEC Business School","liveBroadcastContent":"none","publishTime":"2011-06-14T11:04:29Z"},"contentDetails":{"duration":"PT1H13M35S","dimension":"2d","definition":"hd","caption":"false","licensedContent":false,"contentRating":{},"projection":"rectangular"}}]}]}